去公廁有強逼症

每次去完公廁開大都會Make Sure 沖去d屎漬先比下個人去，同埋沖淡果陣屎味先會走，所以通常沖幾次廁先會出黎，有冇人都係咁

On9仔得你先咁得閒，理撚得下個人點睇
硬係覺得沖唔乾淨個心會唔舒服

最撚仆街係有啲人唔撚沖廁呀屌你老母
睇到啲屎真係想嘔